[JUPAS］求救巴絲 CityU JS1203生物醫學讀咩㗎？

我今年DSE啱啱放榜,想揀City嘅生物醫學。有冇巴絲讀緊可以話比我聽讀落係點同埋有咩出路
同埋會唔會駁到獸醫個啲?
如果有巴絲讀緊嘅 麻煩你講多啲嘢俾我聽啊 Ulife啊 上堂啊 咩都講得啊
利申 中學雞冇ac借人ac開post 麻煩各位大佬屌得細力啲

留tg你問野我慢慢答你